
 Dunajská Streda a Banská Bystrica zastrešia jesenné súťaže pre naturálov na Slovensku okrem týchto súťaži budú mať naši pretekári možnosť súťažiť aj v Čechách (Přerov, Karlove Vary ) alebo iných štátoch, majstrovstvá sveta UIBBN Kapské mesto (JAR). 
